虽然我有点不自在，但我为我的工作感到骄傲——在一个炎热的夏天，在我的车库里和一个安全的、远离社交的工作人员拍摄。 《财富》推出了一个新的社区，面向那些想要改变商业的领导者|Ellen McGirt | 2020年9月15日|《财富》 
 对于每支球队在本赛季的表现，我们还有很多需要了解的地方，但整个Hot Takedown团队都团结在一起，希望华盛顿永久采用笨重而古怪的“足球队”的昵称。 正确解读NFL第一周|Sarah Shachat | 2020年9月15日|FiveThirtyEight 
 军用直升机飞行员和机组人员救出了被困在山上的另外78人。 一个加州山区社区失去了它的心|Mike Silverstein | 2020年9月10日|华盛顿刀锋 
 在本周的FiveThirtyEight Politics播客中，工作人员讨论了哪些州可能在2020年的选举中具有竞争力。 那些通常没有竞争力的州在2020年也会有竞争力 
 在FiveThirtyEight Politics播客的这一期中，工作人员讨论了这些趋势是如何发生的，以及这对2020年的选举地图意味着什么。 政治播客:2020年选举地图可能会变得奇怪|盖伦·德鲁克| 2020年9月8日|FiveThirtyEight 
 然后，这些经纪人会物色潜在的“工作人员”，这些人可以在旅途中获得可观的折扣。 《地中海幽灵船》|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月6日|每日野兽 
 具体来说，机组人员在上飞机前得到了什么通报? 恼人的机场延误可能阻止你成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽 
 卡莱尔写道，空军希望在正常的日常操作中，每个无人机轨道的乘员比例为10:1。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 J Crew没有归还从奥巴马夫人那里偶然赚来的钱。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 摄制组成员不得不凿开街道上的冰来拍摄。 速读:《紫雨》历史上最有趣的点滴|珍妮·雅布罗夫| 2015年1月1日|每日野兽 
 我问他，在他第一次发现我的时候，他或他的船员们有没有在空中看到过什么奇异的鸟? 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 幸亏比昂古先生比他的许多船员都聪明，他们唯一的要求就是把他们全杀了。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 我们离开港口三天后，又发现了一名船员。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 第二天，他们又被发现了，迪克号船上的船员向他们开枪。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 水手们都很熟悉的佩鲁已经掌握了舵轮，正巧妙地把汽艇向上游驶去。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册